林娜璉慘被公開處刑

邊個咁大整古放佢同呢幾個一隊

初瓏先正

lrene好撚索

肥襱都咁正

Arin

榴連正好多

肥瓏咪咪意外地幾壯觀

笑左
個兩個皮都皺哂都老女人點同我璉鬥

點解好似好唔齊咁
應該得好少時間夾

塊面同個身唔同色

樓豬坐咗幾耐

Lam 3 years old

娜璉世一

最尾果幅佢塊面層粉厚到白得好誇張同條頸兩節色
利申：非黑

做咩要利申 乜愚台d娜璉飯好可怕咩

agger
我璉又靚又大波

係有d料到...

Ching 娛台第一高汁💖

笑死 樓主mean9

牙現好美喔

賤貨

使唔使咁講人

為對佢勃起左既自己感到羞恥

Irene 初瓏，都係隊入面年紀最大
無記錯三歲都係

想塞個jer囝deepthroat佢

呢張都勃

條脷了下了下好似幾舒服咁

覺得幾核特諗住貼黎伏你 對你好失望

懷疑一有上面嗰幾位留言就會上熱門

想大家知我只係講公道說話唔係盲黑

引咗班性癮狗入嚟

老老豆豆
顏值由最上個幅開始下降
娜閪最7

三十歲
同唐姨同一谷

。。。韓國女團出live點解可以完全唔開咪😂

係 反而omg嗰個係忙內超可愛

撐娜㜕？

拉

agger

好耐冇show奶奶出黎

有咩問題? 佢地同LV

原本以為arin 變靚咗之後走唔返以前條路線
而家發覺原來都得

How the fuck is this shit trending......push action post na

娜璉世界第一

璉豬

唔係

好膠

璉璉!璉璉!

Irene求鳩其笠頂帽都靚過娜璉幾億倍

娜蓮哨牙

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

塊面好撚油

上左熱門

老左跳慢兩個bit好正常姐
體諒下老人家

仲要佢化到成隻鬼咁
都係嘅，樣衰係要化濃啲

7個方面？

咁既樣同身材都做到偶像，kpop倒退得好嚴重

pull

識野

本身己經樣衰 拍埋Irene到 慘過吞槍

三歲望落最老

TWICE第一長腿

初瓏都過左全盛時期啦

irene 贏曬其他人九條街 sm visual line係唔同啲

三個老女人賣可愛

想色情Arin

真，好多一早block左

唐姨40歲都黎緊 咁都同一谷？

呢個合唱stage咪嘴得好假😂

唔化妝都已經靚過啦